男警就學期間瞞擁12幅地皮 涉呃學資處19萬元

一名男警為大埔梧桐寨村原居民，被揭5年多前求學時期，向學生資助辦事處(現稱學生資助處)申請學費資助，涉嫌隱瞞自己曾因「套丁」而擁有12幅大埔土地，騙得逾19.3萬港元資助，他被控2項欺詐罪，今(2日)在西九龍法院續審，裁判官聽罷辯方結案陳詞，將案押至6月4日裁決。

辯方結案陳詞指，現年26歲被告古俊輝於2010年事發時剛成年不久，當年「書都未讀完」，遭同村父老游說出售丁權「套丁」。辯方認為「一切似乎事先有安排」，被告只是受人操控，冀法庭考慮被告是否真誠相信「套丁」得來的土地，其實際權益是否歸被告所有，辯方認為存疑點。

涉案被告古俊輝被控於2013年9月至2014年3月間，及2014年5月至12月間，詐騙學資處根據專上學生資助計劃，分別向他發放約9.39萬港元及約9.94萬港元。被告於案發時就讀香港專業教育學院的銀行及金融高級文憑課程，他於2017年4月已將涉案資助金全數歸還政府。

點解咁有錢都要做黑警?

圍村佬 cross over 郵差 (犯法)

識作野先可以升上重要職位，你睇依家班官？

套丁賺到嘅錢都夠交學費啦

20萬一個HD

呢d有錢人應該唔會比人革職
香港地無人同有錢佬作對

想套佢丁

傻鳩 貪得無厭

錢唔怕多？

佢有丁權，父母好大機會有丁屋，好難相信點過資產審查果關

牛屎佬 + 黑警一定乜事都冇

差唔多日日都見到黑警上法庭

點發現

咁有錢都要打工